一聽到單戀對像比其他人媾緊，個心就好痛同埋背脊發寒

我係咪有病

你這麼吸引 有心的
定不止五六個

有病就睇醫生啦

單戀也是正常

好想擁有你

Make a move

會怕佢畀人呃 畀人挽但又唔敢去